股災概念股1475

係唔係預見到大家以後都要靠食公仔麵過日子

更正，係股災實業股

麻油味真係好好食

全球股災->無錢開飯->日日食公仔麵->日ching

又開PO燈 主PO都已經冇人推 悶聲發財唔好咩

日ching日ching

上啊

會唔會好似維他奶咁升

走貨鳥